公屋突發又唔洗交租一個月 其實係咪真係冇得輸？

我個個月用左4成人工去交租
佢地交幾千已經少 依家直頭唔洗交
又唔比我申請公屋 依個政府痴到幾時？

推

月入幾多呀

你去自首咪有免費住宿

佢屋企幾大，你咪睇少佢

8千

屌睇錯 以為你講幾錢租

新樓管理費8蚊 你話呢

依個真係笑撚死
同租租差唔多

無得輸同有得贏又真係二件事黎

下 公屋租金駛鬼4千咁貴
公屋住戶完爆新樓啦

蓋清有follow我？

講租租呀邊到講公屋

點赢

仲要係何文田豪宅
大粒墨人生贏家

認真 佢叻過我
佢有女... 條女重要唔錯....

樓主月入50m

父蛇有狗屋仲申請乜撚公屋

邊度話免租？

tvb news

76萬公屋戶七月份免租涉款近14億| 港聞| 日報| 星島日報

佢地點輸？又用左14億

你敢殺人你都得

佢撚敢

公屋交幾千蚊租？

月入8000

佢唔敢喺香港境外x人

仲有雙糧出

明既明既，唔好勞氣

認真？

大單位好似3000

76萬公屋戶七月份免租涉款近14億| 港聞| 日報| 星島日報

有能力又邊個想住公屋，十個鄰居九個精神病，一個剩低玩屎玩尿，剩係話比人聽自己住公屋都已經好自卑，一世抬唔起頭做人，屋又細，多數人住公屋都無房，又唔比養狗，又無會所，又無靚lift lobby，政府又成日左查右查啲資產，又要驚扣分無得住。

利申：私樓撚

九月公屋都加租

200蚊

好似真係幾大

管理費貴過公屋租金

下 咁撚多個月 先免一個月 免多幾個月得唔得
無交家用但要幫屋企交水電煤同租.. 公屋仔

年年財政預算案都會免一兩個月
依家又免多一個月 一年先交9個月租

今年免左2個月啦咩 又真係唔知 其實都係2千幾蚊

前幾日先有人屌公屋比狗住

免完租 又加返租

佢一勞氣好大鑊

今年2月未爆到全球個陣 免一個月

加200蚊 9月先開始
下年咪又係loop 免幾個月租

我想住公屋呀

父狗一單job 至少20m啦

但要同管浩鳴一齊生活
好多直男唔like

咁係人問題
你估得香港先有人住公屋？
咁玻佬咪仲自卑

佳哥仲要係偷左條女張卡定錢黎用 返香港先要坐
如果佢淨係殺完再棄屍返到黎根本坐都唔洗坐

八千蚊 貪不得

仲想點呀
普通後生仔交份家用都貴撚過你公屋水電煤租啦

最好公屋免租一世添
最後港共就使撚晒啲錢
反正佢揸手又唔會俾你同我
益下公屋手足 藍c廢老
都好過益啲乜鳩中國建築

一個只能夠靠敗家去收買民心嘅廢柴政府

0分重作
80k就80k

ching間屋咁大仲係用得4成
有米

以為佢講租呀

收買民心冇問題
屌你應該收買香港人 唔係新移蝗
點解我香港人返工冇資格申請公屋

即係下個月定下下個月唔駛交租？

7月唔洗交

住劏房係最值得去反政府

有好多人住公屋戶口長期冇錢但係好撚有自信
自我感覺良好覺得全香港啲女任佢揀

你覺得冇呢啲人咩
我有幾個舊同學公屋出身但講野好大口氣
成日覺得自己人中之龍 好撚有自信
屋企又冇幾個錢
成日數啲女點點點 諗住點溝
點知原來啲女連眼尾都冇望過佢地

搬返屋企咪得

加$200, 但免一個月

咁7月個租金係我7月交果次定係8月交果次先係7月個租金？

我只係想講公屋唔係咁好住姐

幾年前有單抽中水泉澳
即時飛左佢女友

心諗on9到無論

有好多公屋撚以為自己有瓦遮頭已經好有優勢
窮得嚟有自信果吓先犀利
哪裏來的自信